想買notebook專for畫3Dmax bim

型號如下：
1.Dell inspiron 157572

2.Dell inspiring 157000

3.Samsung notebook series 3 ATIV BOOK 3 NP350

4. Samsung ATIV BOOK 3 NP900X5T-KO1HK 9 always

5.ASUS S530UN-GX82048

上面邊隻好啲？
定還是巴打有更好推介？
想LOAD得快啲輕身
Budget $5000~$8000 會唔會過份左

呢個價錢畫唔到咩出黎 用REVIT畫多2-3層你都LAG死
加多幾K買GAMING LAPTOP

起碼一萬以上買部電莖notebook啦
我之前部dell 用maya2018 reader d圖reader到燒左

我考慮緊呢部

Dell G3 15
i7 128ssd+1TB 8g ram 1050ti 4G
城大owernship賣緊7999

再加多條8g ram $630

改g5 或者 g7, g3散熱沒咁好